除左為左要打卡外我真係諗唔到d‘官’去封區做咩

算唔算香港史上最貴打卡活動